Thisav︰香港生死存亡 仲掛住打丁？

thisav disable左bookmark功能

真係畀我打個丁先啦
有排冇得打呀

仗義每多掏鳩輩

反國教(2012)

手機入冇事

thisav香港av網良心

除褲睇林奠

手機入冇事？？

This is AV

Thisav驚俾人送中姐

以前未有送中thisav都做過類似既野

同隻49000 咁認真

今次驚D，佢自己都犯緊法踩灰色地帶，如果送中通過大陸法黎講就未必係灰色地帶架喇。

提防糾察散水篤灰

-遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
-遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
-集合時間：2：30PM
-起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）
-衝定唔衝，自己執生
-記得宗旨：不散

溫和：
【長期置頂】69反送中遊行須知整合

[懶人包] 第一次參加遊行的常見疑問Q&A

【極重要】69遊行記得帶防Rfid卡套

勇武：
食放題須知，全部資料，一世受用

[law撚］被捕人仕須知

［抗爭手冊］End game前準備

黑色三毛警告信號現正生效 6月8日16時

表示連登 facebook 網絡廣泛地區已錄得或預料會有每秒三毛回覆量超過70次/禁70次正評的網絡分化攻勢，且攻勢可能持續或於今晚或明朝早上升級。

注意事項
網民應注意username 同 三毛開post 目的 而非三毛post正評數量。
網民應負皮三毛post 入去屌佢老母 而毋須參與分化討論。
鍵盤戰士應努力推正經post 例如準備時項去抵擋三毛攻勢。
三毛會開一啲反共post 減低大家戒心 請細心思考現時網絡上所有言論。
一般市民應少上連登 關電視 而休養等待明天遊行。
鬼得一隻 林奠 其他完全唔重要 。

咪臭係

獲得$0.3

真香港良心

中港融合你認為仲有av你睇

畫質差，只間中看完新北市新聞，去睇下鬼父Ｈ動ff下

推到逃犯 av都冇得睇

大陸人唔睇av既咩？

10/10

嘩屌講還講唔好貼圖好冇

良心AV

好開心見到每個熱門post都講緊69

雖然依家又多廣告又慢
決定未來三個月丁番thisav

要去嘅就唔洗你講都會去，佢哋似係遊說緊仲諗緊嗰班人行出嚟，只可以話係幫手助攻。

打完個靚J先去

比我打個丁先得唔得
我怕遊行果陣忍唔住見到囡囡著晒熱褲就性衝動啦